[無圖]屌那星 俾呢條友屌會有咩後果？

屌你老母 條仔正咗咁撚多
俾佢屌肯定high到無手幹射
屌到爛屎眼都制

以前一直覺得佢好普通
痴撚線 近排正咗咁撚多
想用個屎眼好好教訓吓佢

利申：1仔

佢正過大波謙好多
個樣man d有d似daniel henney果隻feel

食屎啦基佬

係而家先正
睇佢舊年啲相都係一般

太大舊真係唔識欣賞

操到咁為咩?
成舊野咁

備戰緊健美比賽

二頭肌好精靈, 若隱若現咁

基佬

小妹有乜大場面未見過
即管放馬過嚟